每次係街度見到d高既人，個心就好唔開心

無論男女
心諗點解咁唔公平
你矮
付出幾多都唔及高既人注目
出黎揾食又好
溝女又好
都處於劣勢
仲要承受冷嘲熱諷
就算唔當你面講
就算唔私下講你
個心都識分
呢d都係小事
你矮
註定付出多過高既人
反而佢地得到仲多
人生從來唔存在公平
但又可以點
好多野
本身唔想就咁算
但唔算又可以點
但起碼唔好呃自己
矮就係矮
一日係矮
一世都係矮
唔好講d咩去令自己好過d
好過得一時
好唔過一世
甚至你下次見到d人生得高大
又唔開心過
人既反應係最真實
情緒係最真實
理智只係呢個假惺惺社會
由細到大教曉我地既虛偽

不要這樣想呀!
除非運動員, 高人容易頭暈... ...
識得一些較矮小的人, 年紀大了也很精神!

樓主幾高